8000筆直左右 新人求評

CPU: Intel Core Coffee Lake i7-8700
Motherboard : Gigabyte B360M DS3H
RAM : ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card: ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 AMP 6GB GDDR6
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case: AeroCool Cylon RGB Window ATX (三風扇版本)
散熱器: Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

又係U2改
新手初次上路
唔會超頻.主打機睇片
方便換Display?

屋企少開冷氣

用緊8086k.
1.15v, 4Ghz,
FULL LOAD 都60度
上左水

巴打你條list應該唔止8K...

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 2580
ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM B360,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B
HK$ 570
G.SKILL DDR4 Value Series F4-2666C19S-8GNT DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
HK$ 365 x2
Plextor M8V M.2 2280 256GB PX-256M8VG-2280 NGFF SSD (Solid State Drive) 固態硬碟
HK$ 335
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
HK$ 305
ZOTAC GAMING 索泰 GeForce RTX2060 AMP 6GB GDDR6[ZT-T20600D-10M]
HK$ 2950
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
HK$ 459
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399
Noctua 貓頭鷹NH-D9L CPU Fan
HK$ 410

total : $8,738